★蝗蟲東涌遊--飯後免費節目：跟「領隊」去「爬山」，幾乎所有團友會跟隨。

來自廣州的劉小姐表示，從微信群得知有港珠澳一日自由行，遂今早從廣州出發到珠海，再乘車經港珠澳大橋來港，事前只需付車費。她說，內地「領隊」帶團友來港，會安排行程讓團友自由參與，下午自行用膳後便隨「領隊」去「爬山」，不用額外付款，故幾乎所有團友會跟隨。

領隊咁好做

唔知邊個山

老貓唔參加?

i dont like move

一陣會唔會迷路，又call飛行服務隊